說服英國發動多次鴉片戰爭佔領Xianggang 有冇得諗？

有

1v1 英國依家肯定唔夠支那打

支那射爆英國衛星已經收得皮，英國連火箭技術都冇

捉啲藍屍愛党族食鴉片